[選角]如果TVB翻拍古惑仔

如果TVB翻拍古惑仔，大家會點選角?

睇左使徒行者1, 2，覺得都幾古惑仔下

歡喜哥 飾 包皮

你講到tvb好似好多人用咁

唔好丫仆街！
唔好搞部回憶丫！

TVB今時今日仲有乜後生仔係有人識

細細粒 鮑姐/家燕姐
陳浩南就三哥啦個様正義d
包皮就c君啦 諗起c君個様都興奮

拍依啲重頭劇 梗係搵視帝撐場

秋生=大飛哥

莊志光做佢細佬

張景淳 浩南

浩南 鄭俊弘
小春 袁偉豪
細細粒 黃翠如
大天二 張振朗
耀揚 豹哥

想睇呢一屆港姐做靚坤

福音電影

鍾志光 重炮

羅仲謙 負皮王同沈震軒咪有套新

浩南 胡楓
小春 秦沛
細細粒 米雪
大天二 石修
耀揚 謝賢

成班三四十做古惑仔